Netflix有侏羅紀世界第二集，反而無第一集？

屌呀？

得第二集

無咪無囉 屌你老母

有一排試過有教父1同3 但冇最好睇個集

on9到

Blue

前排有第一集
依家冇咗咩？？？

batman三部曲我試過得第一同第三集
冇第二集

而家仲要得返第一集

唔見

Netflix真係好撚垃圾 買尾唔買頭 一係就買頭唔買尾

兩星期前先睇完，咁快下架？
拿拿聲睇埋第二集先

食戟有2同4季

小野回, 得S1 同S3, 冇S2